# 信息声明

## 法律声明

版权所有©上海依图网络科技有限公司 2019。保留一切权利。

依图、<img src="./legal_notices.assets/1569315585647.png" alt="1569315585647" style="zoom: 67%;" />以及依图商标<img src="./legal_notices.assets/1569315640525.png" alt="1569315640525" style="zoom: 33%;" />是上海依图网络科技有限公司的注册商标。非经上海依图网络科技有限公司（以下简称“本公司”）书面同意，任何单位和个人不得擅自摘抄、复制、翻译、修改、发行本用户手册（以下简称“本手册”）内容的部分或全部，并不得以任何形式传播。在本手册及本手册描述的产品中，出现的非本公司所拥有的商标、产品名称、服务名称、公司名称，归其各自所有权人所有。



## 信息声明

本手册描述的产品仅供在中国大陆地区销售和使用。本公司可对本手册随时进行更新，无需提前通知并且不承担任何责任。如您需要最新版手册，请您联系我们。

本手册作为产品使用手册，其中的照片、图形、图表和插图等，仅用于解释和说明本手册，与具体产品可能存在差异，请以实物为准。

在法律允许的最大范围内，本手册所描述的产品(含其硬件、软件、固件等)均“按照现状”提供。本文件中的信息 (包含 URL 及其他因特网网站参考数据) 如有变更恕不另行通知。本手册中可能包含技术方面不够准确的地方或印刷错误。此处的信息将定期更改，这些更改将被编入本手册的新版本中。



## 隐私保护

本公司尊重中华人民共和国大陆地区一切适用的关于个人信息保护、个人隐私保护的法律法规、司法解释等具有法律强制力的文件，并要求用户在使用本产品时，遵守这些法律法规、法令、文件，确保用户在使用本产品时尊重、保护个人信息以及隐私。

